[PS4] 絕地求生

有冇巴打有興趣連機打 留psn

幾時出？

我都有PC丫 但PS4唔洗同班神仙玩已經值回票價

前日出咗 $214 實體一月出

係咪冇得mute人地語音？

應該有的

thanks

冇人玩先出ps4版

your welcome

我玩好快排到有場

最怕佢好似手機版咁放bot

唔會嘅 如果會我諗好快會有人講，加上唔係個個想玩嘅人部腦夠推隻game 😂

有PC版唔買?
2百唔使

出左雪地好撚多人玩而家

師兄你又有買PS4版?

FPS驚點用手制打呀

我一開始都係你咁諗 但我用慣咗之後覺得冇乜野

差好遠喎
要大轉身完全跟唔到反應

完全諗唔明用手制玩槍game嘅人心態

有無巴打知 點解我裝完鏡再𣈴準都係無倍數
仍然係腰射咁?

避開外掛狗?

要兩下L2先得

原來巴打殘廢

肯定有bot

好難控制
同埋2下L2唔係次次開到鏡既

點解重會有on9話要玩呢隻野嘅pc版
日日賣瓜賣瓜都重要沖個頭入去，呢班人應該食開屎

係一下L2都好撳實

點撳? 我mute完條友都仲有聲 係咪bug

唔好撳實
自

佢地唔慣用手制野槍game

其實佢岩岩先出PS4版 仲有好多野要fix
好似依家係飛機到係冇飛機引擎聲

開鏡撳一下L2 唔係撳實。點一下就ok

玩咗幾場唔係好覺有啵 師兄 不如你買黎玩下先 都係兩百幾蚊

禁一下都唔得 我想開二倍鏡果d

變第一身撳R1 開倍鏡係點一下L2 冇錯啵

你試下去setting個度睇下

有冇得教自動執野？

joypad 槍game真係唔是人人玩到
幾時有專用ps4 pubg keyboard mouse set 賣應該會多好多人玩

有冇同mouse撚分場打先

得手機版先有 唔好咁懶啦 😂

一早有了

我玩BF V 成日比滑狗屠

仲諗住正啦 收工去買game 一搵review已經有話精細瞄準唔得

呢個當然唔得

要似電腦，要買xim4個d再上網搵setting 加插自己mouse 先有9成似

Btw 好人好者做滑鼠狗

其實咁樣都幾唔公平

有無tg群

未有 太小人 😢

Please add my tg
有無人今晚玩